我們的故事愛就愛到值得 錯也錯的值得

是執著是灑脫 留給別人去說